IG hkpoliticalmemes 成撚日幫警狗洗白

有無手足發現IG hkpoliticalmemes成日幫狗洗白，陰啲陰啲。
929重有個post講啲防暴幫佢洗眼，喺度多謝佢，今日已經發現del鳩咗。

屌你老母手足比人射爆肺，重有心情洗白？
總之一日你喺警隊，你就喺狗！

開槍殺戮市民
深仇不共戴天

係 我都覺得奇鳩怪 依頭屌撚完 之後又陰啲洗白

豬嘴濕咗？

NEVER FORGIVE
NEVER FORGET
請仇視警隊，有人唔做走去做狗
大家唔好比人陰啲陰啲態度軟化

cls

唔好幫警隊洗白，由其比中立至淺黃朋友睇到

有人投稿 佢應該係唔過濾直接post出黎姐。好page黎